開定 英超聯合軍 Vs 皇家閪甲隊

有無人集氣支持利物浦打爆D蝗狗仔

利申車

我利

等班閪甲隊重係到狗咬狗個時
我地英超隊已經大和解 一心向外

利打歐洲賽真係有一手
聯賽蟲 歐聯龍

最後係英超隊揀蝗馬, 西甲隊撐猁狗

半場先讓三粒，下半場熱血cup

一齊撐左阿仙奴先好唔好？

痢狗出到先算

不了

羅馬係出撚硬線
睇羅馬奪冠

寧願支持皇馬

唔撐都打爆下體啦
上回合雲爺爺放水

放底仇恨 大和解啦 暫時

意甲隊萬歲

巴拜祖馬一齊上

利出線 可以推了